下次罷工同行動升級係幾時?

依然係唔回應任何訴告唔解決任何問題